睇deadpool都要攞優越感

有d呢就自以為自己好熟西方流行文化
見到有reference就狗屎垃圾都笑左先
跟住笑9人唔識d笑位

有d呢就自以為驚世喜劇大師
得佢笑得出個d先係笑位
跟住笑9人狗屎垃圾都笑

利申電影盲毛 睇戲但求過癮

下 香港人wo

香港人wo！！！
梗係啦